開心速遞(334)

joan

好on9

老闆娘

IT狗即時靚仔晒

泡妞大戰

咩良心game有錢佬都冇得課金贏

原來係IT狗線

啱啱呢個bgm咁熟既
但醒唔起係咩劇
施公奇案？

古裝

屌
笑撚左

採陽補陰

今集好銀魂feel

係😇😇好懷舊

官人我要

成日用

條女個樣咁假

女？

鍾仔

幾時打到大家姐

正丫，腳丫

今集用晒啲古裝罐頭音樂未

仔扮女咋下

邊個黎？

條女咁樣衰嘅

條女個樣好恐怖

joan正咁多

個樣咁似peter

以為男人扮

男人來

有得扑

十年冇開電視 一開俾套咁既垃圾我睇 仲要有人討論

好醜

好撚樣衰，棄game算啦

條女令我諗起扮女人既陳鍵鋒

係咪一星期做足7日就無課賣
要翻炒

對腳

條女真係慘 完全比韓國瑜遮住左個樣

係

又真係幾似

呢條女正常咁多

好似

俊華嚟嘅喂

會計俊華

屌你老母係人地間房換鞋

呢條都唔太得

等睇反cup

Max個女捕快係未好大波果個

班老野咁鍾意玩腳既=.=

j返三太算啦

勁過龍

石油大王

搵大波忠忠做 BOSS 好過啦

梁茵次次睇係呢個位show腳

真係易估

可能逢星期六就古裝系列

有藍絲鬼

劉芷希

下集又玩hehe

Dllm 做7日即刻現形 悶撚柒到完全

試下無錢咪知d女人對你點囉

走啦阿鬼

呢件撑警

聽日咪撚睇啊屌你地

預祝一姐拎最女

每個星期六都係呢隻game

今集真係無料到

馬拉妹

不討論, 不推 Post

正

嘩

如果起tvb有水的年代，會唔會真係整隻game出來？

Tvb高層 廢老即係廢老真係好撚on9

見好唔識收 揸乾揸淨 搞爛成套野真係好撚柒

加速死亡

愛回家成本低，但多植入式廣告，過一排可能播一粒鐘幫捕

只會趕客 最後好快收皮

妹仔係秋香？

因為愛回家而家算叫做有固定觀眾客群，如果摺埋整新一套，應該會冇人睇，所以佢係咁加集數，就係因為驚呢樣嘢

左

加集數無問題 不過加到日日做
點度咁多好劇本出黎呀 唔俾班編劇喘息下

套野爛 自然原本呢班粉都無埋
好撚柒tvb真係

成日都見到呢個港姐 不過都係做過鏡角色 同埋戲好屎

開始好撚悶 又冇新角色 劇情冇推進

其實個個禮拜有一集打機做任務都幾無聊
啲溝女任務唯一作用就係比唔同女出鏡
編劇係未誤會咗開心速遞主要觀眾係班j女毒男

不如入咗遊戲之後就set死一個角色比演員
然後喺遊戲世界展開故事
之前提過古裝版開心速遞 不過驚置入唔倒廣告做唔起
將計就計 逢星期六直接做古裝版開心鏢局
星期六收視低用黎做試水擺啲冇廣告嘅集數
古裝版人物關係故事發展又可以大兜亂
唔使驚冇橋
時裝古裝雙線發展

事實係根本冇咩j得落既女出場

不如搵返獨孤求達出來抽下達哥水先啦

打機線都好睇過之前3集瓜姐

編劇俾D心機開創觀眾噴飯膠層拍掌嘅古裝植入法

全方位愛回家之開心速遞宣傳套裝，今次記得搵丁有燁先生

下一集黃金有罪 , 夜總會又有佢

唔使爭 兩舊都係屎
繼訓練營、大四喜同譚道德 遊戲世界都玩爛埋

下星期六譚道德入遊戲世界

明明今晚姬不可失先係主線
但現實世界啲劇情仲好睇過隻game啲劇情
不過就算出埋IT狗和三太成集都係偏悶
同埋今晚啲女質素真係

海外人士仲未有得睇，睇開個網仲未update

我喺澳洲用劇迷睇

踩蓮蓉、雞眼、女人幫男人洗腳、男人幫女人洗腳

右邊嗰個咪係元祖大芬姐？

角色調翻轉差唔多
打到50lv仲有成堆宮女先見到宮主發現咁嘅樣棄game都似

係未個妝出事？

大家姐派個仔去測試啊鬼性取向

搵集講威仔疑似破產

丁有燁接龍marketing開工
杏仁餅花生糖呢啲我相信擺落古裝版冇問題
反正糕點都係呢兩樣㗎啦 隻碟寫著鋪頭名咪得
再唔係劇組有心嘅搭個古裝版鋪頭出來啦
藥房咪變藥材舖 八千公係東洋人開嘅新式客棧
sharetea珍珠奶茶變糖水舖
美容院變足浴店/澡堂
仲有速龍鏢局同接龍皇朝 威仔間唔中微服出巡就可以同啤啤玩 速龍鏢局就係幫朝廷押運貨物

Jenny就係番邦嘅和親公主

絕育絲想像力豐富

大小姐對佢不離不棄，max同jenny幾經掙扎，明白有愛有家在

其實之前有絲打寫過相關故仔
我都係借鑒佢啲橋

一定要啦
這條橋肯定係寫龍家親情

好想睇

反cup : Philip仔起學校消失的密室發現左被封印的邪典，帶返屋企，入面有個故仔，從前有個Y鬟為左同心愛的少爺面當戶對......

現實同打機咪一樣...
對女人好有鬼用咩
做vvvvvvvvip睇下點

呢個世界梗係有唔貪錢既女人

不過數目...

阿水都算嘅
係睇樣多過睇錢咁解

金城安加油

聽聞彩排緊

3E, Bonnie

金城安想佢贏

阿水肯定唔算
未有Max之前佢目標已經係嫁入豪門
如果果陣有個同龔燁一樣靚仔的富二代，阿水肯定唔會揀龔燁
反而大家姐和3E就真係唔睇錢
不過3E似係唔睇錢之餘男人都唔睇

之前雷珍妮派左個扮富二代既靚仔去引呀水落搭
呀水話爭咁啲feel 冇受到喎

大家姐算係有錢所以唔貪，不予置評嘅類型？（阿清都係）

後期Mandy真係有物慾但唔貪錢代表

咁佢識阿武果陣都無錢㗎啦
唔同阿清出世就係有錢女

咁阿水經歷過max之後都開始醒覺唔會以嫁入豪門為目標嘅 549就算提翻阿水個拜金人設都係話過咗去嘅事啦

又係喎，果陣佢仲好想搵錢養家

沒有骨氣只會變奸妃

有冇人同我一樣 無咗垃圾清就冇再睇？

最鐘意睇terry 同阿清
由梓盈正式話離開大台就冇再睇，呢兩個星期剩係睇咗啱啱星期五嗰集
而家最多嚟開心速遞post 做吓CD ROM就算

同你完全一樣
一邊覺得牙清離開大台係好事
但另一邊就會唔捨得佢同terry舖左成年既感情線。。。

老實講，佢可以脫離到個角色而成功嘅機率，我覺得唔太高

諗落其實Venus搵男友都冇點睇過財力

話時話，點解講佢D男友周身債果集，冇植入邦民廣告

為金城安集氣

由而家開始係造勢大會，只打氣，唔講劇情

今晚阿鬼無嘢好講，不討論不推文

金城安加油加油加油

金城安咁都攞唔到 簡直係天地不容
做處境劇 後生仔都做得咁出色

拍檔 男飛 一定要中

00條女邊個?

美女稅

男飛係金城安就滿足

BTW最想男主角係馬明

個鼻

成蟲

3e

阿鬼

撐警垃圾

見到小紅姐覺得今年開心速遞攞獎好微

唔想睇阿鬼

2個月花紅

自己拎花紅

Gay

再錫你

撐警撚仲睇
你班垃圾

不討論, 不推文

交換底褲

who撐驚

講係咁講
意境only囉

咁你地女人唔打邊爐定公筷

hehe

hints

潮生秘書係俾人搞大個肚定食到咁肥

無睇了 久唔久入黎睇留言 好明顯少左人討論

二打六鬼知咩

以為佢話
我切

吹佢耳仔

淨係呢個post都講咗十幾次

支持周嘉洛！支持金城安！支持安仔！支持SO!

＋1
本身好期待呢對 依家得閒望下算
今集仲要係講支持班狗嘅阿鬼

阿鬼: 頂你我想呀

冇機會著衫

咪係！支持！！！！！

今集做主角都二打六，無線擺明玩野

又金宵大廈

想同賈名媛去歐洲

張相幾個撐警係哂套劇，睇尼都哂氣

立場唔同

黃樣衰左咁多

你痴線
你試下群姐話陪歐遊

用咁多藉口就知係，唔係就一早否認。

屌下集又有Helen

今集好悶

金城安 男飛躍集氣

咁樣愛回家 計唔計當一個獎
廢老根

根叔好似今日生日？

廢老根

最緊要記住收睇愛回家 愛回家

丹爺絕對值得
恭喜Tree根

終身成就獎

安仔要攞獎呀！！！！！！！！！！！

集氣kalok

周嘉洛！金城安！安仔！

Mola mola

唔係安仔

好憎呢條友
好黑人憎

我要安仔

都估到TVB會比張振朗

唔係安仔真係唔合理

cctvb班膠層講資歷輩份

同膠層講合理

還我金城安

明明金城安演技完勝

好憎張振朗，收啦佢，樣又衰戲又屎

所以成個台都咁垃圾

林凱恩拍擋都唔係安仔

最有機嘅男飛都冇
其他獎白果味而家特濃...

呢個情況唔上台做佈景板好過, 輸比個受歡迎程度同演技都差佢咁多ge對手 係台上隨時一唔小心比人影到黑面又會大做文章。

有冇人可以講多次周嘉洛有邊四個提名

男飛 男配 最佳拍檔 男喜

一個星期播足7日嘅愛回家慘成condom

還我金城安啊屌 周嘉洛世界第一

張振朗輸就會黑面
安仔等同政治素人挑戰建制派，冇負擔

預左
不過睇埋先
仲有龔水叫糊

集氣開心速遞

安仔男配角！！！！

哇哇哇哇哇

廢青安

安仔

最佳男配角

周嘉洛

好勁呀安仔

好感動

好開心

屌，我老母忽然間係咁讚佢

Bonnie

提好多幕後，好懂事

好乖仔

喊咗

佢駛唔駛呀

廢青都有出頭天

CCTVB居然會俾安仔
轉死性

我喊咗
我愛你啊安仔

開心速遞繼續加油

係咪拍緊愛回家炸

安仔實至名歸
連上台講這段都咁高質
加油，我地這到全部人支持你

院政峰個樣

安仔好嘢

好睇得出安仔真係多fd 平時對人應該好好

好感動！絕對唔係廢青安啦！

max Jenny
大龍生都係着緊戲入面啲衫

周嘉洛值得！

好正

真係估唔到，拎配角
正路飛躍機會大過男配角
但飛躍擺明畀 假chilam or 丁子朗

我愛你呀周嘉洛
同時希望大台可以對劇組好啲
唔想套劇比大台玩爛
好想繼續日日都見到安仔

大家都有啲估唔到，但真係好開心，安仔好正

同上一年一樣 配角

鳩估歌曲獎

安仔男配24歲就拎到
見到佢拎真係好開心

開心速遞
最佳劇集今宵

見到前排啲大星好似唔係好認識嘉洛咁
希望佢好快俾多啲人識

一係白色強人 一係金宵

仲記得上阿姐個節目好似唔多想理佢

編劇整返集係廢青安教terry做戲

安仔腳趾罅漏個安慰獎俾佢地爭

我阿媽上年問大小姐點解女配角唔係女主角
今年佢又問安仔點解係男配角

個時佢同ricco仲俾人叫緊戲中角色名咋陰公
仲要咁啱個集有陳家樂 然後d人叫家樂都係叫緊陳家樂

安仔實至名歸

做咩唱舊歌

比佢宣布個下都諗唔會係佢

好似真係佢條仔咁

好開心好感動！！！開心速遞呢兩年包攬晒男女配！！！！！！！

唔通

.....

愛回家班人個個都好開心安仔拎獎
非愛回家既個個wfc咁,個樣串到

同上一年一模一樣

馬明呆

龔水蓮輝又冇獎

愛回家唔知有冇最佳劇集

話曬都連續N個禮拜收視冠軍吖

照嚿廣告照搵佢地拍 獎就唔俾

應該唔使想
比左安仔應該全晚都無我地了

集氣最佳劇集

3e同bonnie 都哭爆

今宵兩個都冇個人獎，分返呢個俾佢地？

Bonnie明顯哭得勁過3E好多

Kalok 咁後生就拎男配，實大把人葡萄。
開心速遞果班就fd底，會為佢開心🥳。

對手有呢D，咁其實又真係有可能喎
起碼頭五頭三啦

唔知開心速遞仲有冇獎

總算都拎左兩個獎，已經追平上年

冇睇到
00有冇攬攬安仔？

前期bonnie, 之後3e都爆喊

咁林凱恩應該係幾重友情既人
咁替朋友開心都會係咁

molamola

追平？
舊年唔係得大小姐？

全劇組都凳安仔開心

KC都有

上年大小姐同KC

無計啦 大把人睇唔起sitcom

上年大小姐拎都係咁

飛越根本最有料係嘉洛，反而男配就唔少好戲之人

明顯係了，一定分左啲大個人獎比其他劇了

佢地又好大機會冇睇過
又唔識佢地 但收視始終贏你地正劇

但老實講大小姐都兩年大熱啦

但事實上sitcom班綠葉演員ge演技比唔少正劇演員更好係班老seafood 先會覺得sitcom 淨係搵d無演技ge人+閒置藝員去做

好耐無入黎
恭喜嘉洛

冇計啦，鬼叫飛躍進步要讓俾32歲張振朗

KC 威仔 道德 Rebecca

仲要一個星期播足7日 無得佢地睇唔起

有幾出奇,
我唔係佢fan都喊,
何況佢哋合作咗咁耐

好想睇開心速遞再攞獎

男飛有綜藝加持

嘉洛如果可以拍到綜藝 佢就會上位更快

睇到班演員成家人咁真係好開心

舊年我同舅父攞左

威仔由楊過演到袁世凱，得閒同佢地一般見識！
下年會唔會俾終身成就獎佢

張振朗D綜藝

今日嗰集悶到唔知做乜
撐警嗰件object啲戲睇到好尷尬

角色定型無得驚，就算拍正劇都角色定型
tvb 見你邊個角色受歡迎就套套劇都要你演返一樣角色
今年女配都係御用癲婆啦

佢根本演技綜藝兩樣都唔夠水平 見佢拎獎真係嬲

大小姐個樣好唔開心

完全係大龍生look落場睇show咁

今日都要開工啦

開心速遞變condom

龔水

最佳劇集有機

擔起二房的Jenny係未好恨著戰衣

繼續集氣 最佳劇集

會唔會太高估膠層

電視角色一定冇開心速遞啦

基本上知道最佳拍檔嗰下開心速遞一個都唔中就知冇希望
TVB正垃圾
今晚心情對到我個名應一應

cctvb 淨係會肯比男女配角獎 開心速遞

其實都算係咁
上上年俾人屌到反肚 上年先俾

其實上年拍檔獎都應該要比蓮輝/龔水la,
竟然係借位比xxx公佈婚訊

上年無龔水提名 得蓮輝 KCTERRY

講真開心速遞入面是但一對cp都好過XXX

今年都係啦

上年擺明造俾人地宣布婚訊
好記得頒嗰陣大小姐根本唔係位

上年提名都唔肯畀，今天輸畀兩個唔想拎嘅...

最後五強喎

估唔到大小姐五強
但其實好合理

最後無啦啦發惡但被人cut好笑

大小姐

yes 個發言真係完全唔感覺佢地有重視個獎
可惜咗上年有noise有收視嘅龔水

大小姐剪咗個陰？

大小姐有5強當贏左

TVB正垃圾

kc攞既獎 今年冇左既

On99

如果可以打孖來，咁咩獎都可以有兩個了

集氣 愛回家

On9

根本冇開心速遞片段

有，但小 熄機，瞓覺

屌 即刻熄咗部電視

陳山聰食白果？

開心死

最佳拍擋囉，搞到龔水蓮輝冇份

真係靠自己實力打入五強

安仔既bonnie覺得有啲sweet

安仔好醒目仔 講嘢好得體

千嬋有睇打思憶個集
安仔實好開心

佢講野好叻

佢真係好識講嘢 醒目仔

Mandy憑咩仲跟住愛回家痴出鏡

可能17年嗰屆嘈得太厲害 怕咗我哋
不過老實 大小姐 安仔 得獎係應分名副其實

同埋應該每年頒1個獎就算唔會比多
本身唔想頒 諗住塞住我哋把口啫
可能到開心速遞播完嗰年先會頒劇集

幾時都話開心速遞似大小姐咁
係女 (非正劇台慶/大cast 投放很多資源)
做到嘢叻過班仔 (收視勁過唔少劇)
只利用嚟賺錢 撚就有份 唔諗住比繼承權
(係咁澳門/植入廣告破壞觀感賺好多錢)
(賺咁多搞7日整壞套劇 又唔見投放多啲資源)

佢叫周嘉洛呀

咁痴真係御准回歸

自己頒比自己的確驚喜
恭喜嘉洛！

見到Do 姐都忍笑 有機會邀請佢上電台訪問吓都好

點解Bonnie會喊到豬頭咁

Kalok個樣囧左
千嬅同kalok講嘢個part有收音？

我覺得有野

do姐攞明特登
林子善同洪永城舉手 但佢唔比佢地頒
如果安仔唔舉手 都唔知點好

憑當初博香水係熱門cp囉

係啦
唔舉手可能都塞俾同劇嘅人

佢獲提名都喊到咁

好cute 原來佢最尾先慢慢舉
仲要係佢前一秒仲牙擦擦緊話有得頒獎 點知下一秒打開個驚訝樣

話有得頒獎個陣個廢青樣出哂黎

應該係本身易喊

發言有冇獨立提起佢？

要俾其他紅嘅正劇做安慰獎呀嘛
同埋出幾pair 界票...
明擺唔想開心速遞贏啦

希望下年到大家姐/二家姐上台

冇 但之後個節目有多謝番
岩岩睇番Bonnie係第一個衝去攬實安仔

希望下年Jenny有份攞獎
不過比個提名佢我已經好開心

子孝, 安仔, bonnie, 3E, 博士 幾個, 套劇一開始已經好 frd
所以一話安仔攞奬，佢哋係最興奮

同劇又多對手戲，
大家又算係資歷較淺新人，
感情豐富d其實都正常。

鐵探, 多功能, 今宵 , 再加埋白色強人
嗰幾大奬就唔夠分豬肉，結果拍檔奬都要用埋去分豬肉

開頭佢地真係成日出去玩
好似係bonnie同阿孝分左手bonnie先小左同佢地一齊玩 不過frd應該係真frd

播完都應該唔會有
大台不嬲正劇>>>>>>處境劇

鄧個拍檔開心姐
夾咗咁耐

佢真係值拎獎，入型入格

我地2019唔知N個禮拜收視冠軍都得唔夠1秒候選名單就知啦

見班拍正劇嘅演員 don't give a shit 處境劇演員就知，根本成個台嘅氣氛都覺得拍正劇高人一等

真係好正
好唔想開心速遞完
希望可以一直做落去

signal wong都有握安仔手既
愛回家入面比較多正劇拍既應該係阿騰同蟹姐

KC

見到Jenny平時咁少同安仔接觸都咁興奮
佢哋真係好似一家人
真係想可以一直做落去

成件事真係好on9
佢地最睇唔起的處境劇舊年收視冠軍，而家變埋皇牌節目，又吸得多廣告幫個台搵錢

Jenny同安仔有冇試過同場
淨係知之後有一集係三太初遇安仔

大台一向都唔精英主義
應該按收視/賺錢能力投放資源/重視
(雖然最想以深度排不過唔多人會重視)
(同埋好似今年出年無乜深度劇 金宵
12傳說 好似都係得某單元有深度)

反而開心速遞內部好好多 幾精英主義
受歡迎cls 留低加戲份 eg. 李莫仇 George
道德 龔水蓮輝孝國 Jenny + 雙大 etc
.
仲有許願池好多都實現咗 eg. 娟姐
唔受歡迎 eg. 3T 蘇姐都暫時無再寫
安仔美麗無咗 早期CP無咗 仲有好多
.
高層指派/有錢收買/熊家異性戀 除外
eg. 3E 道德個女 親生Venus 過戲癮農作物

利申: 精英主義

安仔間唔中都會出現喺佢哋ig story度
今日max都出ig story祝福安仔
佢哋成個劇組感情真係好好
就算係前輩演員都好錫班後生演員

同場過幾次 五隻手指應該數得曬

安仔做保安嗰集有 搞到唔見咗黑松露跟住屈Jenny

膠層收皮啦
明顯當我地係condom
見我地收得就識搞播7日來榨乾我地
但頒獎禮甚至成個台都歧視處境劇

劇組內部真係好好多
賞罰分明，做得好的多啲戲份，得罪劇組就好行唔送
編劇又乜都敢寫和可以出街
希望劇組可以keep到清泉，膠層唔太干預劇組內部運作

頒獎禮唔理處境劇我地可以自己搞個 雖然無乜意義
仲可以頒我最討厭男女角色、最差橋段 etc

anita

蟹姐勁錫安仔一知道攞就就衝過去攬住佢
又一路拖住佢隻手唔肯放
又提佢要多謝淫根

好耐之前安仔同凌凌去健身果陣己經同佢同過場

佢無後台無高層撐，一直默默耕耘做開小角色，後尾做大小姐紅左，捧做女配大熱，輸獎大把人鄧佢唔抵，之後終於攞到女配獎，今年仲要入到女角色五強，真係好感動

哇你仲記得
果陣Jenny都仲未係Jenny

安仔拎獎個陣3E真係成個長輩咁 係咁叫安仔快啲

正劇同正劇演員風氣係奶共，乜9豆瓣評分，一線果D就算唔志在留TVB，都係想靠大陸知名度搵水
呢個sitcom淨係本土受歡迎，所以不入流

其實佢都真係好鬼犀利,平時一講起套劇差唔多個個都識同鍾意大小姐

最差橋段好多
最討厭女: 農作物
男好似冇乜
每個角色都寫得好真 好好睇 憎唔落
威仔就算重男輕女好乞人憎 但其實好寫實
好多傳統老一輩都係咁
treegun雖然孤寒度縮 但其實心底好錫班仔女
偏心一個但其實唔係唔錫其他
好多阿媽都想自己仔女俾多啲家用佢
但如果仔女出咩事事最睇唔過眼嘅一定係父母

第一年提名唔係..CCTVB 人都講唔出大小姐演員名..

講真
開心速遞最為人熟悉真係大小姐和金城安

Jenny都算係既

男其實我麻麻地max

屌我又想喊

同個系列一齊成長

其實安仔都好鬼死努力,由套劇開始果陣就算係行行企企都己經見到佢係擺咗好多心機落去,有天份又有心個獎真係值得俾佢

講緊係有啲人就算無睇都可能聽過大小姐和金城安，這樣真係算好勁
Jenny都做得好但未去到這個位

講緊觀眾喎,何況大台啲人都未必會睇自己啲劇仲要唔係正劇添,上面講得好啱大小姐真係冇後台又冇乜人撑,其實唔好話第一年,就算今年大台班人都未必講得出...

所以而家大小姐寫到咁真係少少sad
大小姐出走之後真係唔好睇
蓮輝而家跌得好犀利
之前9月 10月果排甚至大小姐係太多戲份而又唔好睇

呢啲冇辦法啦,大小姐個劇情預咗係咁樣去,套劇加集拖戲就實會係咁...

Kalok真係好撚好戲
靚仔大隻份人又好禮貌仲要冇緋聞
好屈機

其實係必然 盛極而衰
之前寫得太好 依家可能無咁多料寫 就算無出走依家仲喺接龍鬧人講真都鬧左3年可能都悶啦 下下人頭豬豈有此理都會無乜新意
至於蓮輝 由18年除夕嗰集高峰之後開始走下坡 作為蓮輝粉 失過無數次望 但因為鍾意演員同有情意結所以一直無放棄呢條線
之前出走完希望蓮輝會好睇返 但點知都係令人失望
大小姐變到無哂性格同人設扭曲 蓮輝線有少少為寫而寫嘅感覺 唔知係咪已經無野好寫
希望大小姐喺劇中可以有多少少發揮 亦希望淑敏可以拍下正劇

bonnie係咪同佢拍緊拖？？

唔係啦
早幾年咪又係咁傳
最後都唔係

蓮輝真係好失望
而家直情係文字預告見到蓮輝已經第一時間覺得唔好睇
大小姐都話跟住KC Terry有啲戲做
最慘阿輝而家真係變左好尷尬
而家就算蓮輝/酒吧主線好多時阿輝都變左陪襯品
家傑唔係做得唔好
但事實上真係而家酒吧連金城安都多對白過阿輝、搶鏡過阿輝
阿輝變到好似Vodka和Tequila果種地位

愛回家班後生好似好少傳拍拖果種緋聞
比如3E 安仔 朱凌好似從來都無傳話有男/女友

Btw, 其實寫幾集俾Vodka同Tequila兩位做主角都唔錯。 反正而家日日都有, 不妨俾機會佢哋😝

或者之前客串過嘅都ok㗎😝

大小姐太成功, 拍正劇又咁辛苦, 如果做女3,4 都唔知做唔做好
如果3E 唔係姓熊, 應該好似 KC/送水輝/Bonnie/Candy 之類拍下正劇, 跟其他人學嘢.

咁要Philip仔生母出手了

我覺得係因為仲係細個
試下過多幾年然後比雜誌影到咪變2姨同龔業

其實都係
反正都要拖戲咪比Vodka和Tequila試下擔正
一做七日子丹和阿鬼都即刻主角 (唔想睇阿鬼，舉例咁解)

凌凌畀人寫過同佢一齊行山嘅女仔係女朋友

Feel到浸老套味

其實拎飛躍應該合理d
不過好似金城安吸金力都唔少

送水輝依家無咩特色

女一、二應該無乜可能啦，反而個人認為女三、四可以一試，閒角真心不了

算啦同TBB講合理
馬明今年拿視帝都唔啱數啦，以前大熱就拿唔到，今年先出來比獎留人

馬明啲戲真係...
咁都拎視帝 唔怪得3E都有提名啦

你唔講都唔記得左3E有提名
樂觀啲想
睇埋今年3E演技有無進步啦，同埋3E啲劇本都好關鍵
有時份劇本都好影響發揮

原本以為蓮輝出走後啲劇情輕鬆啲
點知一樣咁愁
主線成日都係有口難言有苦自己知咁
鏡頭好興一個好無知咁笑 另一個望住對方背影好愁咁若有所思

即刻假chilam個獎得啖笑
條友d器又屎

蓮輝線本身開酒吧再加大小姐離家出走係幾有睇頭
但一開波大小姐就比威仔呃左成副身家破壞曬件事
如果大小姐拎住嗰8千萬放落酒吧又好 維持自己生活質素又好
點都好睇過而家
話時話佢而家係咪應該租唔起4皮一個月嗰個單位

Kc terry都好深入民心

的確睇呢個名單
唔計拎過嗰幾位
都無邊個突出

雖然安仔拎男飛躍會合理啲
但好明顯係想谷人上位
或者係比搶眼配角 唔計年資

希望TVB比個獎佢唔係害咗佢令佢好大壓力啦
但真心想佢拍多啲正劇
睇下佢搞笑以外嘅另一面

叫左咪撚睇

jenny係上年年中 佢去比賽之前拍落既戲份真係好出色
有種帶起套劇既感覺 佢都值得提名

呢pair八時入席已有名，感覺廣告最多添

最應該攞獎嗰套就只係得一個獎

睇安仔講嘢覺得佢算係好識得諗嘢果隻,希望個獎令佢可以做得更好
套劇而家播足7日,安仔呢啲鐵膽應該都冇乜時間可以出去拍嘢,睇下編劇會唔會再俾啲正經劇情佢啦,其實佢之前同淫根,大家姐果啲認真劇情嘅場面都己經做得唔錯

有種聲音：Sitcom年年有，大把機會，讓路先

其實肥婆Jenny今年就己經可以有提名啦,連心如咁嘅表現都可以有...

如果套劇攞到最佳劇集,拍開正劇果班嘅面口都應該幾有趣...

又cls劇情又抽水都冇，硬要俾套open end

覺得佢細個睇好多周星馳
連上台講感言個神態 語氣都有D似

I love kalok bb

原來龔業都入圍男配5強
覺得大家有D激動其實SITCOM少獎係正常
SITCOM既機會係比其他人多
其他演員可能一年得一套20集既劇上 出街1個月都唔夠
但SITCOM 1-5日日都有得見 更加唔好講改左1-7
入屋知名度大左 如果有高潮位 當晚就造成IG FB洗版
但正劇得20集既機會 無左就無左
所以對SITCOM個要求更加大都係正常
20集既劇保持高水準發揮係有可能
但SITCOM要全年都保持高水準基本係無咩可能
覺得可以平常心咁睇 呢兩年陸續有開心速遞演員入圍同拎獎都算係好事

5強有邊個？

咩道理
因為人地少啲機會就要對我地要求更加大？？？
調返轉講
我地而家全年做足365日，對比正劇chur N咁多倍，資源又唔見得多過人，宣傳又唔見得多過正劇，仲要比膠層當condom
雖然做足成年但我地舊年都唔知幾多個禮拜收視冠軍，撼贏曬啲正劇，這樣嘢唔見得容易過正劇囉
幾百集對正劇二三十集都完全不落下風，這樣嘢先顯得更加勁

舊年大小姐，今年金城安好鍾意佢兩個嘅對手戲

其實最大嘅分別應該係正劇拍好咗就冇得再睇住個反應去tune,無論劇情同演技/法都係,呢樣確係套劇着數啲嘅

唔係出過啦咩，我記得好似係空姐黎，定係我記錯

我同Kalok拍緊拖冇話你地知姐

但我覺得宜家啲好戲同勁嘅去曬酒吧線
一方面輝輝嘅光芒完全被遮蓋
另一方面公司線失色唔少

個個戥馬明開心
但明明今年最唔應該攞
戥佢開心啲人應該都係覺得佢終於排隊排到
唔係覺得個角色好 tvb真係好白痴

佢係我㗎

點解咁多人唔鍾意Mandy

16 金宵大廈 劉 江 林若思✅

好

郭少芸日前接受傳媒訪問，現時的《丫鬟大聯盟》播完之後，將會由《大醬園》接檔期播出，兩套都有少芸的演出，正以為幸運地兩個劇集都能夠順利出街，沒想到郭少芸說：「我所有存貨都播晒，通常公司唔想簽你，就會播晒存貨，我合約就快完，但仲未傾續約。」她直言雖然不時會有內地的工作邀約，但自己心繫香港，她說：「我鍾意喺TVB拍劇嘅嗰種熟悉感覺。」

但個罨耷酒吧好大材小用
蓮姐除咗鬧下客同安仔
安仔除咗比蓮姐鬧下之外
個酒吧冇咩特別劇情
搞活動淨係搞得起競飲
以前男親女愛同愛回家嘅酒吧景可以搞埋啲blind dating或者化妝舞會
好bar吧個場細到企多兩個人都屈質

馬明今年算唔算實至名歸？
利申一集都冇睇過

唔算 個角色好普通 講做醫生佢當年oncall做一件頭反而仲好啲

邊個係賤精

反正而家果到都係租
寫好爸Bar擴充搬個大啲的鋪位囉
這啲任編劇寫

因為Mandy一個就夠

龔燁 張景淳
你去煲返龔水線 好正

郭晉安好好多

屈DEE啱聽

經過頒獎禮後，我更加肯定嘅係我只會睇開心速遞

因為有傳佢當初以為唔會加集
自己離組拍正劇 仲係咁講咩大灣區果啲
依家見開心速遞個勢好又想痴返黎

咪玩
睇埋就唔夠時間癡連儂牆

離巢，無得攞

學下安仔啦 自己攞獎係大家功勞唔會攬上身

關事咩 擺明明知tbb一定唔會比獎佢
心淡先走

寫個淫賤過Jenny嘅全新形象俾佢磨練下

而家幾好

抽正劇文教科啲資源落sitcom
逼走啲熟悉嘅面孔
好似樓上講嘅劉老師悵雞英
仲有之前嘅麥包金剛

商業上嘅性價比嚟講佢哋可能冇做愛回家咁高
但佢哋都算係一個大台嘅根基
長年累月嘅付出換返嚟嘅入屋同知名度
都係大台慣性收視嘅其中一個原因

希望更加多嘅熟悉藝人離巢
利用佢哋喺大台搵返嚟嘅人氣嚟喺其他台發光發熱
好似呢排都有睇麥包金剛嘅師奶旅行團，同埋小環嘅親善小姐

希望呢套嘢可以永遠添食
到時正劇冇晒人睇cut埋佢
就離大台收皮不遠了

呢幾年拎咗飛躍等於可以上一線
咁嘉洛無乜拍過正劇
好難話俾主角佢做

安仔加油

無人覺得Bonnie有啲假 喊到咁博出位咩? 平時又唔見佢咁好戲

我總結，全晚全城最開心是最佳男配角，因為不是分豬肉、不是敬老、不是安慰獎，頒獎禮應該就是這樣，當下最好的就頒給他，不是講資歷、關係，這樣才最得民心

Youtube見到以上嘅comment，真係完全表達我心聲！大台真係好少會純因為演技而頒獎，所以完全想像唔到會有奇蹟出現，甚至宣布自己名嗰下我都仲以為佢講笑想搞效果，所以我反應係同池子孝一模一樣 之後再睇翻段片真係感動到變成Bonnie同3E Kalok真係好叻仔啊

老實講今次又唔似係假,因為以佢平時嘅演技又唔似係咁容易就喊到咁,應該堅係戥安仔開心...

因為佢平時係演戲 尋日係真情流露
雖然成日有人話藝人即係偽人 但唔代表演藝圈冇真友誼
佢啲戲唔好係一件事 佢角色唔討好係一件事,
但我唔覺得咁樣就係搏出位,
喺一個連觀眾都喊嘅情況下,
點解作為嘉洛嘅朋友/partner喊就會被解讀成搏出位?

利申: 對bonnie冇乜感覺, 只係自己比較易喊易感動, 理解佢點解會喊成咁

垃圾清>Mandy
不服來辯

雖然好多人話安仔似星爺 但希望安仔唔好扮佢 要走出自己既風格! 加油

好彩白強都係垃圾清嘅作品

當下最好的就頒給他
呢句真係好岩

周嘉洛就係金成安。佢尋晚既真實表現出黎都成個金成安咁。我分唔清啦

佢唔係假。不過要控制下自己情緒
佢好早已經喊緊架啦
張振朗攞獎已經係咁既情緒 大家可以睇返

佢入左血架啦
應該自細睇開 性格變左係咁
我有睇之前有人講kalok得獎 現場演員反應一般
我諗係因為大家都唔認識佢姐
都冇拍過其他劇。冇咁大反應都正常

個人覺得 劇情上就各有各好
真人就絕對 周梓盈 > 謝芷倫
唔記得左佢新名係咩

冇人會同你辯㗎喇
阿清

但睇嗰陣聽到好多人叫，即係叫嘅多數係開心速遞嘅演員？

雷珍妮
佢一個提名都無，好唔應該

懷念why not both的日子，一齊show長腿跳舞果集

好多個開心速遞演員都喺IG度祝賀安仔
惟獨是00冇嘅

其實最佳拍擋應該係班賢妻
三大惡女一齊同場演出

諗起人地扮chilam時仲未有任何獎候選資格

Jenny絕對值得被提名

3E？不了

醉駕小懲大戒？戰衣都唔俾著

女係 helen
男係 李嘉

好似係拍完劇趕嚟
大龍生 Max 佢都係著戲服

三惡女應該有提名，一齊拎獎啦 拎拍擋獎
個三集賢妻好正

係呀 好多開心速遞既演員冇提名都到場支持
如果媽咪阿滕到就好啦 佢同周嘉洛d對戲好正
嘉洛除左公公 都特別有提阿滕

但係今年個拍檔獎想係阿水同賤精多啲...

講緊蔡康年

下年都可以既
長做長有

一個禮拜7集 班演員可能差唔多連訓都要一齊訓

我希望下年到佢攞

覺得加重兩句對白少少過場好啲
或者寫一集大小姐唔喺度酒吧得佢哋幾個看舖睇下會發生啲咩事
volka仲係新人驚俾佢孭飛成條線會好老尷

其實開心速遞好多都係靠實力上位，唔係靠高層靠輩份，網民喜愛但係得唔到膠層認同

覺得單元主角會比較適合佢哋
好似今宵咁淨係出兩集咁
如果成套一來時間長佢哋辛苦
二來戲份一定唔重不如做單元主角
好似今宵嬰嗰個單元咁何太同mall姐發揮都好好
就算得兩集都深刻

咁馬明之前降魔的同on call 1真係做得好嘅
但今年嗰套白色強人真心
除咗個頭開得好之外都唔知有咩好讚
同埋覺得成套劇想抄外國啲醫療劇但又炒唔足

雖然係有佢哋兩個加持 但酒吧線劇情唔見得好睇啲 雖然佢哋蓮輝安啲互動好正 三但我覺得酒吧線重點應該放翻喺蓮輝度 講佢哋兩個點有商有量搞好間bar 其實好應該將佢哋能力平均分配 大小姐對外輝輝對內 但依家成個感覺失曬衡咁
或者講佢哋互相影響 開得酒吧線寫輝輝喺小蓮身上學識為商之道 但感覺依家淨係諗住寫佢哋兩個諗住摺埋喺酒吧過世同等威仔心軟接大小姐翻龍家咁

係咪努力打緊千字文渣？

琴日都有攬攬啦

又唔睇又要鬧
次次入來鬧00但都唔知有冇認真睇過

太年輕， 較少同其他前輩/劇組合作
只有金城安一個角色， 太年輕， 如果比飛躍進步會較好，出年狀態更好再比最佳男配角，有利成長。(但佢有絕對資格攞呢個獎)

我覺得角色定型無所謂， 星爺全部角色都差唔多性格
現在一連7日，我諗佢連訓覺時間都唔夠， 最近狀態開始下降(或者係睇太多/劇本太差)， 希望kalok可以頂得順再有好表現。

有2個角色幫手， 分擔下其他人壓力同休息

寫多增加3條線
速熊運輸線(細力carry唔到)， mandy&大小姐姊妹情(垃圾青/Mary做唔到)， 博香線， 大房線(?)

但佢瞪大對眼d演技真係睇到

演技係差
但同其他角色化學反應幾好
尤其Terry 除左kc大小姐之外 最夾就係呀清

佢自己ig名都係寫翻舊名

何況劇組又搵到個好方法俾佢同Terry添,其實真係好可惜...

我等緊朱00 恭喜安仔

演技係有嘅
對比返頭幾十集嘅短髮阿清1.0同而家嘅有錢大小組垃圾清2.0，根本係兩個角色
起碼梓盈嘅演出令我覺得兩個阿清係有分別同塑造到垃圾清2.0嘅形象
阿清

唔好綁架人地啦. 用口講其實好過打字

無綁架 用字錯誤
我知道愛回家感情好好

究竟佢依家叫咩名

孖斤

好似已經改返舊名。

感覺編劇將好爸bar個focus放錯左
原本安仔都係抹下抬打爛下玻璃杯，但編劇見安仔受歡迎就不斷加重安仔和蓮安，忽略左阿輝
加上編劇拆唔到蓮輝所以就更加順理成章寫蓮安唔寫蓮輝
早兩個月大約講買名牌果集果段時間，直情係搞到大小姐和安仔兩個最勁的都入左樽頸位
其實安仔大把地方出場唔使再寫重佢係好爸bar，要睇安仔搞笑大把其他線有得睇，酒吧線我地唔係expect睇安仔搞笑而係想睇蓮輝點run間酒吧和鋪路翻接龍...

其實尋日金城安拎獎真係實至名歸
但得一個獎真係唔夠 咁多集都有noise
比埋個拍檔獎龔水都好啊
陳山聰同cwa真係拎完都唔覺佢地合拍去邊
完全係為左比個交代陳山聰

見佢地拎完極速閃人就知啦
佢地都唔想攞

我發現最多人尖叫嘅獎係男配

既然「最」女都可以夾硬頒兩個
點解「最佳拍檔」唔可以頒兩個

拍檔獎簡直全晚觀感最差感言
隔住個mon都feel都佢哋幾想敷衍了事

好多劇而家都要變倉底
好似堅離地咁

其實做處境喜劇可以調走做正劇都係好機會嚟，有新賞試嘛～對博士印象唔錯，佢做鐵馬戰車幾好，希望嚟緊仲有劇比佢開啦

講真其實如果唔係分豬肉
開心速遞絕對有料攞好多獎

唔計視帝視后
最佳拍擋已經多到數唔曬
飛躍就安仔Jenny
女配就大小姐

所以比啲機會白色長人同叉燒大廈啦
冇獎攞會好冇面

（利申覺得叉燒大廈同開心速遞先有資格攞最佳劇集

博香唔係打算而家先返嚟下話
過哂氣扮強勢回歸會好柒喎
同埋博士返嚟都ok 但大灣區Mandy

Ma姐拎la屌

咁高級先得7日大假

得七日大假，接龍咁 cheap

其實希望每年都有d sitcom角色有獎
例如龔業

譚仔

食三哥

譚仔好過初戀 cafe 啦

Anita

金鼠同大假換返錢，要個傑出員工 title 托咩

比龔水好過啦 龔燁一定喊爆

事業未穩定 , 千祈唔好公開住
咁幾時先算穩定 ?
起碼攞個男配角先啦

龍爸

ma姐呢

Camman揸機好差

龔燁好少可咁7捉錯用神

Rebecca

連阿水煩緊乜都諗唔到似乎又真係7咗...

比例代表制

Ending 做乜9

望鏡講野呢下咁撚似卡拉屋企

真心覺得悶左好多
點解會咁

開始悶..7集真係over咗

聽晚又HIGH大左

垃圾清冇續約嘛

聽晚好正

開始真膠化 悶到

咁不如有幫澳門長隆中國任何宣傳過都杯葛啦
公司安排既工作有得唔做？

Rebecca 都留意到參選會得罪二三房，無理由阿龔唔知仲走去幫水報名

幾時會抽下普選

又抽正苦水 暗示成立獨立調查委員會

格硬拉長一集唔好睇

個預告咩事
好耐無睇過咁好笑的預告

夾硬寫笨總監

唉,本來應該係全接龍最醒目果個...

解散接龍保安 刻不容緩

最主要係佢睇唔起愛回家走先咋

有字幕

Mia Ma?

可能個評審係大龍生咪內定係自己女友囉

似係
方大見到M後面係個i字

今集有種原本10分鐘就可以講完嘅事夾硬拖長嘅感覺
但呢個預告真係笑咗

龔水/安bon 都係半個鐘拍拖
現在每個廢內容單元都拍2~3集

關龔水安bon咩事
今集明顯係想寫職場線但冇乜實際內容搞到要硬塞拖時長啦

今集淨係 keep 頭 30 秒介紹員工獎、尾 30 秒介紹賽制，可以直接駁落下集

謝芷倫Info box仲寫住自己個抖音

似係ff情節

得罪講句唔止佢一個用抖音
有d仲係最近開
我唔知抖音係唔係真係咁紅
點解咁多人有微博仲要開多個抖音

好想睇返接龍麻雀王果啲咁高質既劇情

其實原意寫二三房鬥法都錯唔曬
不過出嚟個效果真係偏悶

邊有睇唔起？

阿叔 阿水 3E 三個都同一時間開左
應該係膠層迫佢地開

有幾個最近開係大台落order

今集最緊要應該係cut咗賤精果part,編劇究竟知唔知道自己响度寫緊乜...

其實好耐之前都討論過曬啦你要鍾意冇問題 但唔洗依家突然出黎質疑人喎
之前佢因為想出去拍兩套正劇 又覺得開心速遞會完 所以自己提出離開劇組 咁樣本身其實係冇問題 但係之後佢見開心速遞添食同埋受歡迎 就係咁R要返黎 明明都凋淡曬 但自己係咁po開心速遞嘅野 咩post都tag林美香 不斷強調有關係
仲有我個人觀感就係佢自己成日喺ig講大灣區、抖音 又會打下簡體字 而其他演員多數只係喺嗰一集po張劇照話多謝長隆咁

公司有安排佢喺咁敏感嘅一日喺ig出post宣傳大灣區節目?

接龍竟然無豬肉獎

冇向黎彼得致敬

唔知點解狂 loop 安仔攞獎 YouTube 片段
次次睇都覺得愛回家好團結
佢段感言講得好好 講嘢組織能力好好

有一排可能因為啲人講得多 安仔真係完全係扮周星馳咁 呢家好返啲無咁刻意

啱啱睇返呢集 呢個神秘人已經比人遺忘
好想睇IT狗線 呢個神秘人做Boss有冇得諗

IT狗 VS 偽Terry

以前真係好高質 但我相信劇組會好快上返軌道

果三條毒撚係有操控聯交所系統的能力

最中出員工

任何野一多就好易搞橫件事
學是不斷加女 新女質素參差之餘 一大棚人根本無以前咁好睇
開心速遞五集變七集 編劇一個禮拜嘔多兩成output出黎 間公司又不斷炒人 唔夠人做你話唔交行貨就假

冇獎攞好冇面係佢哋做得唔好
睇死最佳劇集遲啲頒多幾套 既然咁想用啲獎來留人

tvb垃圾收皮啦 我地要繼續追死tvb eg繼續追擊啲廣告商 贊助商，要搵廣告商 贊助商黑材料（eg 以後唔洗再買幸福貴藥）令到廣告同贊助有反效果

特警

好多未入姬不可失的接龍男職員今日9:30出曬古裝

巨記

編審加到4個喎

俾個機會港豬

嗰次直情係有義士走咗,
做得artist連嗰少少sense都冇?

男親女愛左手之夜

睇返安仔真係好緊張
講野好快 坐都坐得斯斯文文

可以同咁多前輩坐埋一齊實開心死佢
繼續支持你 周嘉洛

煒哥略勝慧中

芊嬅係唔係話鐘意安仔打思肊嗰集？

（氹仔唔係唔鐘意金城安㗎咩？）

呢樣野我又想問，
成日片尾一開始有句“羅樂林服裝提供”

係大龍生永遠着自己衫，
其他人全部唔係自己衫，定點

遲啲可能會有周嘉洛服裝提供

你對港豬/離地撚要求咁多？嗰日有邊個出過聲？

邊度有要求佢出聲
唔講立場 純粹講公關,
佢平時咁識表現自己最好嗰一面,
今次咁都sense唔到會令部分觀眾反感,
老實講佢真係唔係扮㗎喎

好多人都唔用myTV睇

安氹聯手對付情敵莫仇

話說2月27日就係醋男子一周年啦
港女安都好耐冇出現
有冇我氹仔出現唔緊要
但可唔可以出醋男子2
一年一集甜到爆嘅安凌都唔係好過份啫

氹仔係邊位？

睇唔睇得出邊個係牙清

左2

有集去澳門果個侍應吖

睇返有大龍生嘅舊劇廿幾年前已經有羅樂林服裝提供

原來大小姐嗰時係病緊

即係佢呢廿年拍親劇都著自己衫？

唔知，但舊劇係寫羅樂林、xxx、yyy服裝提供，唔係淨係提供俾佢但近期集數好似已經無再寫羅樂林服裝提供，淨係寫服裝提供，可能sponsor哂全體演員

哇佢咁多衫

應該係羅樂林服裝由咩公司提供，可能佢自己有公司 sponsor，唔係 tvb 提供衫

睇住安凌玩煮飯仔先啦～

係咪指有啲原來有錢佬都會食三哥幾貼地
定想R三哥落廣告
編劇鍾意食

做咩成日想整喊佢
如果真係攞應該一開始呆咗跟住先反應得切狗衝出去 但可能會喊/激動到講唔到野

仲要講英文
覺得應該似ff劇情但冇黑框

R廣告

我覺得朱凌凌拍埋落去金城安度硬係差咁啲，少啲人留意佢同討論佢。。。
但明明Rocco都係一個好認真好努力嘅演員嚟，點解會咁

因為kalok太eye catching

角色問題

Ricco係好靚仔 但個人好似好正經 安仔唔算好靚仔但勝在好可愛又夠貼地 角色又做得好討好 安凌都l好

安仔舉手投足太搶啦
個人覺得佢似農夫同張繼聰個種style
一行出嚟觀眾已經擘開口等笑

佢兩個完全唔同類型wor，以後行嘅發展路線同市場面向都唔一樣

編劇可能遲啲搵集抽自己宣布自己攞獎
如果呢集係一個月之後 可能阿水會自己宣布自己攞最傑出員工

總嘅嚟講有啲似當年吳卓羲同陳鍵鋒咁拍住上

唔係話朱凌真人唔好
但認真，朱凌演技真係無安仔咁好
你見當兩個拍住一齊的時候兩個都好睇，安凌化學作用好勁
但當兩個分開單拖的時候就明顯睇到分別
安仔係其他線自己一個都好搶眼好好睇
但朱凌一無左安仔，例如朱家線，就比較生硬和普通
當然劇本和角色都有影響，但安仔明顯睇到好過朱凌一截，從講對白、表情控制這啲都睇得出

自己抽獎 跟住抽中自己 宣布自己攞大獎
夠唔夠膽搵埋安仔自己宣布

不如島大搞個唔知咩比賽安仔拿獎，跟住安仔自己宣布自己拿獎

正!
不過金城安同周嘉洛始終都有啲分別
安仔一向都不知廉恥哋好鬼有自信，但嘉洛本身好謙卑先會咁愕然
想睇會唔會有唔同演繹

港台電視31
20:00
視點31
生抽王大戰何已完

Anita對腳

頭先爭啲睇到裙下春光

收Plan

我都係
佢個口頭禪係「大家」
咁後生都講得好得體

CLS 橋段

佢條片上咗YouTube熱門

繼續loop 暫時377k views

花和尚護髮

我覺得係角色發揮唔多
反而擺ricco落正劇磨練下好啲

群姐cls

抽閉路電視水？

梁茵對眼淫到跳舞
好lum呢種女

又CCTV

仁哥舊野淘返黎

仲有正話有幕跳起

好想奶

過度開OT效率低

黑警係冗員

反高潮

就算係mia都正常 大龍生個女人

尋晚預告都係show Miss Mi 呢啲字

黑箱作業

She is gone

香港有3萬個

Ma姐好似廿零歲咁

果然最傑出老板

屌 原來係想慳返份獎品

幾時有連鼠？

都咇得唔準

太耐冇睇，想問下Ma姐係咪同左大龍生一齊啦

同大小姐喺好爸bar一樣

臭雞

終於分手？

豹哥應該真係講咗出黎

聽晚hehe

Judy成日都要做呢啲角色

是的

做左女朋友

原來黑警效率低所以晚晚OT

其實冇乜角色啱佢做，太矮

有其父必有其女

ma姐呢個 look好正

淨係睇左個預告
做咩這兩日咁特別
兩個預告都係一個情節過而唔係剪開好多個scene
係咪轉左人剪預告所以唔同左style

依d真係真心替佢高興，呃唔到人

紅色衫叫咩名？？ 幾正

下集就唔知,睇完今集你咪明佢點解會咁剪...

so sweet

#since day 1

More important than Bonnie

嘉洛條片上咗YouTube 熱門#1 好勁啊

佢會唔會係港劇史上第一個形象正面嘅處心積累做富豪情婦嘅女人

利申：
尋日做paperwork到一點，淨係食飯時睇左半個鐘電視
今日剛做完坐低食飯
兩日未睇開心速遞，淨係休息時上來睇劇透

好感動覺得佢地兩個呢排比以前熟左編劇要多啲安凌

唔知鼎爺同劉老師講咩
劉老師係完全唔將呢個贏左自己嘅後生仔放在眼內
定係同鼎爺八緊佢（鼎爺個仔有份拍）

Kalok話Ricco係佢少數會傾心事嘅對像

00件外套幾sharp喎

佢比人逼走
你想佢點興奮法

威龍潘金蓮

梁茵

冇話要興奮
佢表情睇落心情都唔太差
但係成班人出來擁抱，咁大動靜，正常應該望下果個方向

今集睇落威仔和Ma姐好似襯左

威龍妲己當年評價好唔好？

個妝出曬事喎
啲粉太厚塊面白到離譜
TBB啲化妝師咩事...

唔熟冇反應好正常下話
好心咪咁玻璃心啦屌

相都修復到

其實呢兩集係咪想串返TVB自己頒獎禮都係無機制鐘意俾邊個就俾邊個

仲要擺係頒獎禮之後果兩集播，你話呢

古老阿叔想問下
邊個世代開始係同個ex講有新仔之後先分手的?

之後咪有望囉

Ma姐同左威仔一齊開始就愈黎愈多拎愛馬仕

但係冇豬肉獎

記得有一年有最佳宣傳片，個得獎者話阿媽終於知道我起公司係做咩

就咁古裝冇咩特色，要返武俠或仙俠元素

佢一開始都有拍下手
仲想人地點

咁大家又唔熟，甚至可能唔識kalok，咁你想佢點，唔通好激動拍爛手掌咩

其實以佢做咗咁耐同咁好演技,又咁清楚大台係幾咁pk,都仲肯坐响度做佈景板拍下手,老實講真係己經俾足面...

我要準時收工
定係串緊啲人冇野做扮ot

串緊頒獎禮

好明顯啦佢地係冗員

我都好懷疑係咪愛回家太多抽水戲所以膠層唔頒獎比佢

唔頒咪再抽勁D
底線抽擊

有啲掛住以為大學永遠得佢地兩個主線既日子而家受歡迎左反而佢地兩個單獨戲份少左

咁島大百花齊放係好事嚟嘅
應該島大之上額外再寫一兩集安凌主線，唔使多，好似孝國咁都有自己主線啦

古裝飛立

其實近排啲水準真係下跌咗好多
上星期七集得jenny 同阿清果集有返正常水準
其他都
之前三集真人show 同娟姐果啲都勁悶
黎緊又見佢不斷翻loop 古裝game 真係唔知點

我本身覺得開心速遞一定可以破千集
而家比大台咁玩法收視好快跌到腰斬

上星期Jenny果集悶到一個點喎

Venus正臭g

記得一兩年前Kalok仲話只會同佢妹傾心事，同朋友反而唔會
但最近訪問又話Ricco係傾心事對象，所以佢哋兩個最近的確係close咗好多

我反而好奇坐第一行嗰幾個講緊啲乜
馬明個呆樣好似唔識Kalok，睇樣似係陳山聰同佢解釋點解呢個後生仔嘅歡呼聲咁勁
有冇巴絲識讀唇?

仲諗住啱啱先播足七日啲水準應該唔會差太遠,係衰都過咗一排先啦,估唔到可以做到咁樣,劇組真係唔簡單...

不過就算幾悶佢都仲係收視冠軍

咁只係代表膠層短期內唔會摺埋開心速遞
唔代表編劇唔需要正視這排質素跌的問題

係,不過就係咁先死,得嚟太輕易所以拍成咁都夠膽出街...

編劇係未要relax下，搵D新靈感
請透過大家姐反映

唔怕同你趕
個懶音銀耳到

子孝經歷第二次失戀

男人最痛

但池子孝月入1xxk喎

咁大隻 會唔會屌穿venus個西？

會唔會變陳同佳？

抱住黎屌

好gay

痴漢

阿孝又被分手

池富

排隊呢個case我屋企都試過 我都頂唔順自己排返去最後

咁老土既屋企人又真係好難頂既

王老太係咩意思

鄺B想分手都正常

我都想知

有無睇百變星君
百佳廣告吉祥物

咁都有安仔

George真係好好J
Be/gfable

咁都得

垃圾安真心好戲
岩岩戚眼果下都好自然

池富又真係幾難頂

我覺得根叔難頂d

又單身翻

即係當初如果安仔追到Venus
都會分手

子丹 甄子丹？

真係臭G

子丹終於鍾意大家姐鍾意到出面
幾時寫大家姐vs空手道三子

Tree根和池富真係天生一對

入canteen 嗰幕真係變左王老太咁行

咁撚有錢

臭g

可能同安仔一齊，編劇唔會咁寫Venus呢

救命，名牌奴隸

好似一向都係o架喎

比咁多錢
邊個都屌到啦

多多都唔夠

真係不知所謂

池子孝

又係用錢收賣
女人

分手都要分手禮物
臭g

有無得屌呀？

屌爆閪 臭雞

條仔都on99

臭閪
有骨氣就咪撚攞啦

點解可以咁撚蠢

好有錢

咪再寫venus啦好難頂

cls，就算大學fg都搵唔到咁多人工

十幾萬叫雞叫到幾耐？

搞到憎埋佢真人

佢做pt保鏢

洗返白佢好過

分手禮物

決定今晚j爆佢

同左治一齊算啦

叫到頂級av女優啦

又係寫到好悶

食到好多個ptgf處

洗白就會同三姨一樣咁悶

港女鳩鳩地幾好睇

好悶

venus啲集數都好悶

佐治好似當年擔心安仔嘅00

現實中呢啲女追得返咪仲大咬

收手啦
咁嘅臭雞都追

geogrge究竟係讀咩科？

George 子孝擦出火花未

又做兩集？

好熟，咩歌黎？

又話減咗肥？

佐治

真愛 左治

beyond 喜歡你

George$$$

屌，係喎
Thx

美麗

佐治係真愛

公主抱cls

佐治會唔會死

其實垃圾清有無機用美麗果種形式再拍
美麗都唔係親生女 用啲好part-time既約黎拍

幫frd追返條女
出錢又出力

阿國呀

悶撚到
執左佢啦屌 改播7日呀拿

為左條女犧牲兄弟
我屌你老味

喜歡你

阮政峰

佐治真兄弟

佐治最佳男友

邊個狂like我post

可唔可以同佐治一齊

坐大脾啦

咩事

飛左venus同國國啦

7日就搞到咩都分兩集
劇本差咗好多

但臨尾又幾好笑

唔使割包皮

屌 係咪換左編劇 改播7日後 好多都好悶

George

Venus做大龍生女友，要阿孝車佢
Venus vs Anita

無反杯

射到一褲都係？

扯旗？？

好似係讀醫

黃果啲炒撚哂

Bromance

幾時加返博士同Mandy返黎

有得諗

冇晒貨啦一早

屌好悶啊

大小姐扮狗

淨係博士就得

例如邊個？寫過邊集？

3e唔係同呀考同年？
3e都博士畢業 呀考究竟幾多歲？

有d集數炒冷飯真係悶

炒左一堆人
仲話開7集
殺雞取卵

諗返起池子孝阮政峰都好似入咗行好耐，但金城安周嘉洛做咗四年已經拎最佳男配角

聽日係咪又cls

呀清 Terry最好睇
又炒呀清

無喺cctvb撈啦

佢都幾好戲

台慶仲見到

大學線真係最好睇

孝國先係真愛